劉兆佳：對上周日衝擊中聯辦無警察在現場維持秩序感奇怪

26.07.2019 08:54
全國港澳研究會副會長劉兆佳指，對上周日示威者衝擊中聯辦時，無警察在現場維持秩序，感到有點納悶和奇怪，值得檢討。劉兆佳在一個電台節目上指，衝擊中聯辦事件引起內地很多人，包括一些理性的學者感到憤怒，認為是挑戰中央權威底線，但中央政府目前仍採取克制態度，仍相信最終港人會回歸理性，自行修復局面，而港府能收拾殘局，不相信現在格局需要出動解放軍。

劉兆佳又指，社會要求就修例風波成立獨立調查委員會，但對成立委員會的性質和目標都不一樣，認為社會就獨立調查委員會的性質和目標，需要形成共識，否則反而會引出更多紛爭。劉兆佳在一個電台節目指，要達成這個共識的主導角色不應該是政府，可以由較有公信力、政治立場並非一面倒的團體，組織平台令各方面可以討論，再由政府考慮。

警犬=condom

一定係警察反中亂港必須成立獨立委員會調查

dllm元朗幾個鐘無警察又唔見你覺得奇怪？

劉老賊

追究警察保護唔到中聯辦

都係撚梗狗 不過撚另一邊

呢條極左柒頭
D所謂評論預測無次中

毅進仔就快兩邊不是人

成立獨立調查委員會

隻老狐狸想話警察保護唔到中聯辦，要求出解手軍駐紮

好合理，而家香港係警察同黑社會共治
冇你共產黨事

獨立調查點解中聯辦會冇警察

挑戰國家條底褲

連登最愛國愛港

相信最終港人會回歸理性，自行修復局面，而港府能收拾殘局，不相信現在格局需要出動解放軍。

咁快想割蓆

香港警察三萬七警力 調動竟然做得咁差
極度懷疑警方放任示威者破壞中聯辦

一定要撤查合理懷疑警黑想反中亂港

元朗成半日冇警察

巿民仲要差d命都冇我都覺得好奇怪

中聯辦都識講第二日換左就如常太陽升起

巿民既傷 甚至人命都冇第二日有冇得換番

劉教授你快啲透過你上線向習敗北匯報林鄭勾結警賊反中亂港

你講撚錯左
係冇撚調動, 拉鳩埋閘

唔係講梗西環？

推

香港班黑警係咁架啦

快點出動解放軍

今次無9up wor

連人大都出到聲話成立獨立調查委員會並非不可行，準備要棄卒了

垃圾又扮曬傳話人
其實咩柒都唔知

軍政府

Condom

佢意思係，個委員會查黑警可以，但唔好搞到上中聯辦

成個國家都垃圾到覺得一個logo重要過人命?

咁下次啲人可以拎國旗國徽示威
拎住國旗國徽嘅人 比人攻擊=攻擊國家

係真正用完即棄笑死人

中聯辦割蓆

3D print堆國徽727用黎做盾

趕唔趕得切

將警黑合作係人面前表露晒出來，家陣個個都直指中聯辦比錢做嘢。嗱！我哋香港人好愛國，就唔信中央會做呢D污糟嘢嘅。家陣擺明何妖自己出錢夾埋黑警同鄉黑搵人做，只要交個人出來就證明到中央係依然咁愛香港。

唔得咪普通2D print痴落盾頂住先

冇錯 一定要撤查 還中聯辦一個清白

有冇國旗賣 就咁披係身得唔得

披D咁嘅垃圾上身你唔覺得羞恥?

其實等唔等於指左條路比大家

當comdom用啫又唔洗咁認真嘅絲打 唔好嬲
咁你覺得應該點發洩垃圾國家同政府重視logo多於人命

[長文]人生最重要的選擇題

香港商會咪提出咗囉

我好愛國,有埋中央肯定係一份信心

我估：
777以為由得示威者搞支聯辦
習種就會派解放軍黎
點知習種：自己搞返掂佢啦！

777步步都行錯

你條契弟唔好話你唔知啦